心痛

活著為乜

個心la住la住

酒又唔飲得

好凍

會唔會就咁見唔到天光

你明嗎

明 加油

你明條毛

唔敢死

點解唔飲得

我都係同你一樣

被迫玩人生online 人人都玩 自己揀登出會點

身體問題

飲得多慘過死

咩一樣

咩事？

成世人都活得咁小心翼翼為乜

一鳩樣

讀書唔敢考得差 校規又唔敢犯

做野又廢 只係呃份雞水咁多嘅糧返黎

生存=等死
why am i dying to live
if i am just living to die

屋企人同學朋友又唔需要我 自己只係粒塵埃

其實走左 佢地都只係記得曾經有過咁嘅我出現
斬下眼又唔會記得啦

好垃圾